MCU 反派實力排行榜

大家平時都係排主角嘅戰鬥力
唔知反派又點呢

排名:
Thanos
Dormammu
Ultron (話哂全身vibranium/要咁多條友先打得贏)
Ronan
Loki
Kaecilius(始終都叫魔法系反派)
Abomination(基本上係另一集hulk/無翻幾個avengers可能唔夠打)
Extremis(其實好屈下/打ironman都無乜壓力)
Ironman2鞭佬
Winter soldier (都叫最強殺手)
Yellowjacket
Crossbones
Red skull

Zemo唔計 呢個算開掛

點睇

Zemo 0戰力
淨係玩計謀

Ultron 最尾個身體都唔係vibranium，唔係攞咗來做vision身體但係佢冇入到咩

都有vibranium

Ronan個實力鳩到
吹到會去挑戰thanos
結果求其幾條友就打贏佢
淨係靠粒石

佢有左粒石之後戰力其實勁，一下滅左成堆nova cops戰機
衰太蠢

Mandarin

無粒石都唔差嘅我諗
Ronan loki嗰d外星人有勁d嘅physiology
本身都好打得下(同地球反派比)

呢個都唔計

鞭佬竟然勁過Yellow Jacket

Yellow Jacket有把槍可以將人變漿

鞭佬都唔算好差姐
講緊final state有埋副甲喎

突然醒起好似漏左Thor d反派
Destroyer,Kurse,malekith
雖然比thor屌打不過整體都唔差
應該同abomination差唔多/低少少

係喎呢個有d bug
咁應該yellowjacket>whiplash/winter soldier

其實有冇人打得 到or贏Dormammu

Dr Strange智勝算唔算

btw之前marvel announce話captain marvel會係mcu暫時最強嘅hero
姐係captain marvel>doctor strange

法國美隊d反派好撚廢
我諗美隊靠體能/計謀/盾最多可能打到鞭佬/yellowjacket/iron monger
要贏extremis killian應該已經好難下(雖然身為marvel最強strategist可以開下掛 )

yellowjacket 蟻size 力量比正常size更強
打非外星生命應該係最撚勁

佢唔會係屈力啦
Ant size黎講係大力 但都打唔死enhanced架喇
佢屈係屈在可以縮細然後搞搞震/人地好難打到
不過去唔到subatomic其實有時傷害有限

墜媽MU最勁?

唔係太知佢full potential
Doctor Strange唔係用time gem一定打唔到

正派實力排行榜

Captain marvel/Doctor Strange
Scarlet witch
Vision
Thor
Hulk
Groot/Giant-man
Iron man
Black panther
Drax/quicksilver
Captain America/gamora
Spider-man/war machine/ant-man
Winter soldier/star-lord
Hawkeye/rocket
Falcon/black widow

點睇

哨兵呢？

Sentry Mcu喎

Ego呢

mcu 個quicksilver可以再低d

Dormammu 之後一定係ego 呢點唔需要嘈

Hulk 點會低過thor同vision

Ego去左邊？

咁antman究竟係同groot同級定同spider同級？

多瑪姆之後係咪已經ego，咁ego如果唔死嘅話star lord係咪同佢同lv

其實係咪少左Malekith？

Doctor Strange
Scarlet Witch / Vision
Thor / Hulk
Iron Man
Groot / Yondu
Black Panther / Star Lord / Gamora / Nebula
Captain America / Winter Soldier / Quicksilver
Spider Man / Drax / Ant Man
War Machine / Falcon / Hawkeye / Rocket
Black Widow
Nick Fury / Maria Hill / Agent 13

-

Thanos / Dormammu
Ego / Hela
Abomination / Ultron
Malekith / Loki / Ronan
Yellow Jacket / Vulture
Winter Soldier / Whiplash
Iron Monger / Crossbones / Red Skull

金粉餅？

Ghost rider呢？

malekith同ronan明明鋪排到好勁但死得極度on9

Dance off bro

doctor strange 無左time stone 廢過captain marvel 都唔出奇

Adam Warlock

Silver Surfer

未睇gotg2

Vision純vibranium身加一粒infinity stone
Thor我諗出盡力應該贏到hulk

Drax本身體質好 又識打 勁過一般強化人好多級
一定好打過gamora
Star-lord反而唔係靠槍/gadgets好多人都贏唔到
可能廢過or同winter soldier差唔多
呢兩個應個調轉

Abomination一定唔係ultron同級
不過佢能力去到邊真係唔知
佢比hulk用鐵鏈贏 整到好似好廢

同埋ant-man縮細整壞人野變大踩死人好屈機
可能iron man整到suit贏佢
但至少同groot同級

好期待 可以仲勁過Thor/ds嗰堆

Youdu係咩級數 掃場個幕型撚到震

呢個又係外掛佬 支箭太痴線

如果只計mcu咁vision同hulk都仲有得講
我諗一日唔變king thor 一日都唔會有得同hulk打 始終就算係弱化左都好hulk都係太屈
Btw 好想快啲睇ragnarok

如果變king thor 應該成班avengers可以比佢撚狗
Hulk佢最勁係你打佢大力->佢嬲->仲勁
所以到而家我都仲覺得hulkbuster打得贏hulk好on9
Joss wheldon條煩膠唔識用角色

嗰個時候就劇情需要啦
如果hulk贏到嘅話都唔知點樣發展到落去 條痴線佬唔識停

仲有改到drax 咁廢

改到Drax淨係識叫同做on9嘢
除咗大力，一啲作用都冇

Netflix同Agent of Shield畀人無視晒
Ghost rider

邊d先算mcu？唔係好識 係咪即係電影出過果d? 如果講反派Galactus, Apocalypse,Dr Doom, Magneto呢d應該都係top果堆

Hulk頭幾名一定有啦，其實個個都有潛力 star-lord好有潛力

上面個榜 winter solder點會勁過spider，有冇睇戲

呢d係x men反派，如果計電影，佢地唔屬於MCU

Ghost rider都冇人講 又型又勁

無追哂aos
如果計埋應該有排 咁多inhuman/enhanced嗰d
比較勁嗰d好似quake/ghost rider?
Netflix嗰d 定位street level姐
得luke cage勁少少 不過都係打下卒姐
同電影嗰堆差一級

佢成日on9 d人覺得佢無咁勁
話說佢漫畫入面係專對付thanos

Legion最勁

反派黎講Killgrave都幾難搞

Google marvel cinematic universe
不過如果真係計
Apocalypse,dr doom未必最top
電影dr doom無漫畫咁有腦 淨係玩下能力咁
Apocalypse同漫畫都仲有段距離
電影Magneto可能中上

屌你唔好劇透喎

唔係gotg1都有咩
利申:未睇gotg2 早兩日已被劇透

未睇都夠膽開呢個post

印象中漫畫係不分勝負，mcu HB 小勝唔算過份啦
你話HB打贏WWH過on9姐

唔係不分勝負，係輸左
不過都講左好多次mcu隻hulkbuster係Bruce banner有份設計。
所以唔係tony贏hulk而係tony夾bruce贏hulk。
所以我覺得用呢到去講bruce banner終於阻止到hulk一次係處理得好

Hulk 2008>hulk Avengers >hulk 03

Dormammu >Ego >Abomination >=Ronan >Ultron >Loki>= Kaecilius>Yellowjacket >Extremis >Malekith >Iron Monger >Whiplash >Winter soldier >Crossbones >Red skull

Thanos 唔計因為佢仲坐緊係張櫈到

Heroes 我個人認為係咁
Vison>Thor>=Hulk=Groot>Dr Strange >Scarlet Witch >Ant-Man >Iron man >=War Machine >Rocket >Quicksilver >Captain America =Black Panther= Gamora>Drax >Star-Lord >Black Widow >= Hawkeye > Falcon

starlord係神族後代喎，再高少少啦下話

Drax一定勁過Captain America

佢依家冇咗神力
當佢正常人咁計

剩係計電影反派？